覺唔覺而家全世界都爭住奶習總屎眼

兩登講支爆都講左好多年,早兩年係最多人講
講到而家愈黎愈少人講
眼見全世界,包括侵侵、英女王、台狗、同埋無數國家領袖都爭住奶習總屎眼
真係不得不服中國今時今日的強大
而家全世界睇黎得肥仔金同埋鍵國撚係唔爭住奶佢屎眼